「有片」呢三條女好撚染

醜人係多八怪
之前見人9gag學個隻摸屎忽熊
佢又照抄
但人地個兩條女得意好多

幾可愛啊